再講遍地開花嘅同我入嗮來!

而家係抗戰時候，點解仲要花寶貴時間，物資，同冒險去做d 對上面來講係R痕嘅嘢?扑中銀，扑國企，扑街燈；全部都對政權無任何威脅，阿爺咁個制叫人民銀行開機印，一百幾十億就補返嗮，而無任何損傷，反之就有手足冒險，受傷

而家呢個仆街正苦仲溫水煮蛙違法放老解出來執垃圾，聽日就可以出來維持治安，後日就可以開槍自衛!

而家硬碰硬只會益左仆街正苦，點解仲會花時間搞銀行，搞黨鐵，而唔係唸點魔法狗肉煲?

大家係咪要正視一下有限資源嘅運用，同埋對家升級武力嘅應對?!

大家係咪開始要正視 lost focus 嘅問題?!

Push